之前廿幾歲都無護照+第一次去旅行+串柒柒個弱智仔而家點？

唔係無，無唔係罪，佢係話唔知自己無先好笑

ok , he how now

邊個？想見識下

我30幾都冇護照 未搭過飛機

但你好有禮貌

search 台灣 + 護照

你唔係同我講100毛個dickson呀？